有冇人邏輯力好廢?

有冇人邏輯力好廢?
例如
1.阿媽係女人，女人不一定是阿媽

要我套用返男人
我會覺得
阿爸係男人，男人都是阿爸

2. 一個箱裝住左個6個橙
我會覺得呢6個橙比6個箱裝住

3.
2 4 8 16 32 我會覺得之後係 48

4. 食兩碗白飯，我食完第一碗 會將第二碗飯倒落第一碗到食，而唔係直接拎第二碗飯食

5. 我同A好熟，同B完全唔識
A大聲叫完我個名，B再叫我名
我會好奇阿B點解會知我叫咩名

6. 五個人要選擇有五個號碼
1，3，4，5號都比人揀左
我唔會立即諗到我必定會抽中2號

寫program都係靠撞
撞到個program run到為止

好處係code editor 永遠唔會恥笑你
會比你撞到run 到為止

我呢種邏輯力咁廢既人是否注定失敗，做社會垃圾，老豆老媽生舊屎好過生我，唔死冇撚用....

拎白卡

呢啲唔叫邏輯力廢，而係叫弱智

唔關邏輯事，智商問題

智商高低同一個人既成就無"必然"關係
你有毅力同意志力去追求你既目標就會大機會做到, 就好似你寫code咁樣, 花時間既都會寫到, 踏實d唔係咩問題

連登仔好多都聰明反被聰明誤, 以為自己好叻, 走精面, 但最後係一事無成

去讀discrete math 囉

呢個唔關邏輯事喎，咪亂屈喎
一睇就知係智商問題

朋友 ,
其實你不妨將你細個唔開心既事
分享俾咁多位巴打聽
咁樣一直俾人恥笑 ,
我諗你就算智商再低 , 都會感到羞愧吧

教你點樣加強邏輯 比個連登範例討論你
你只要好似佢地咁同人討論 就好勁好有邏輯

連登：
A：(提出任意論點)
B：你錯誤歸因，訴諸情感，打稻草人
A：係你犯左滑坡謬誤，人身攻擊仲要訴諸虛偽咋
B：你傻撚左？擺明係你個人懷疑之後犯埋片面謬誤啦
A：係你問誘導性問題咋，你知唔知你係有舉證責任？
B：總之你就語義模糊而且犯埋賭徒謬誤啦！
A：下...唔理啦！樂隊花車訴諸權威合成謬誤！！睇你點駁！
B：on9仔估到你啦沒有真正的蘇格蘭人基因謬誤非黑即白
A：循環論證訴諸自然軼事證據
B：德克薩斯神槍手中間立場

被人濫用得最多既一定係偷換概念

去攞張白卡先，
以後邊個夠膽串你唔洗同佢客氣

幾正

你個名

真定假

反而我語文真係差

logic可以後天訓練, 同IQ唔一樣.
打code對Logic係一個好好既訓練.
但你果d唔係叫打code. .

你知道自己邊方面出事已經好過好撚多人
做事小心D check多幾次就OK

平時思考多啲就冇問題，你對個世界多啲懷疑同好奇，就會提高邏輯同智商

對於第6點， 真係唔一定係2

我都想講

邏輯“力”係咩力黎？

香港人：windows 多人用，證明 windows 好用，所以我用 windows
殘廢字用蟲語多人用……
香港人：關咩事…… (下刪幾千字)

要轉做term先會有value

要鍛鍊多D磨擦力

你講得出呢啲例子即係知有咩問題，咁就唔係諗唔到啦